[體嘢 Benson 請入！] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

say個hi

你係Benson同樓主say hi

知錯啦
沙爹返屋企pls

Hi Benson

用呢個先？

諗起朗狗完場個ig story 應該心情好差

有無圖

Chelsea are still considering Declan Rice as their main target - #CFC are now working to sell players then will try again to sign him.
West Ham insist they won’t sell Rice on next days and “he’s gonna stay”. Not easy deal - but still on. 🔵 #Chelsea #WHUFC #transfers

FAB越嚟越廢話

其實撚sir強硬清走哂大家覺得嘅瘀血喎

#林狗幾時死？

干爹奪冠功臣走得7788了

本身都撐留352之王 依家就算啦 有冇紀律又屎波 都差唔多係時候

撚狗性格仲衰過摩狗

條友好耐冇獨家料 得環保post

伊清食屎

雖然好強硬 但有時又覺得佢屌得無錯 清都清得岩

lm

再講多次
今年多新人怕觀感唔好 同埋會有壓力 原來一柒就畀人趕

想知呢家更衣室風氣如何

呢幾日阿朗應該會飲好多酒
倫敦人小心啲

心狠手辣，口不對心，硬頸
諗起一個林字頭人物

做咩突然追擊佢

咁樣自爆被人鬧我覺得好正常.仲要唔止一次

同感 更衣室氣氛唔會好
真心覺得林狗癲過摩狗干狗

留名je

姓林無個好人

不過朗狗今次係抵屌
完全冇team spirit

朗狗準備步迪鳩後塵

所以毒撚寧願將個波回後都廢事向前交失

個更衣室依家應該好撚大壓力

朗狗一早要清，算啦

兩件左閘都要清㗎啦，清邊件先真係唔大分別
仲要條撚樣以唔出隊長做代價打咗3場正選都咁嘅態度

撚狗同我玩fm完全一樣
季頭就瘋狂買人同大清洗

新果班未係嘅 因為未柒

由上季比曼城炒六粒嗰刻開始已經唔想再見到朗狗著住藍色波衫

林2季=摩3季

Hanako = benson 樓主pin pls

好過朗奴鳩文傾都唔傾趕你走

佢咪係樓豬囉

有冇cap圖

火清小心

呢次的確係朗狗錯本身自己廢，已經係清洗名單中，仲唔醒水搞d咁既野出黎

撈亂咗你個post，以為你先係

反撚狗既 今次都要賺佢做撚sir
迪鳩同朗狗既問題非一日之寒
晨早應該要當面怒屌
不過點解撚sir 明知果兩條友鳩下鳩下都硬係要間唔中玩火出一兩次呢

訓左無睇，朗單野係點？

林狗對強隊玩三中堅既話邊個頂朗sir個左翼衛位

應該今個轉會窗都會走，賣唔到都會借走佢

本身都唔算係清洗名單嘅
本身應該諗放艾馬狗先
佢可以用嚟變陣時打左翼衛

Chilwell

一話攬Kepa即刻出po吹奏

條廢鳩朗一早就要清走啦
撚狗好波

下次屌kepa就po拒絶被換果條片

之前睇news好似邊件有offer就賣btw依家艾馬狗隨時留隊

似係佢綠帽慘汁痴撚左線
跟住因為佢廢又做埋d on9野
撚狗就嬲到想清走埋佢

今年咁多十二碼
kepa應該好勁

好地地有azp唔用
用個打唔到4後嘅朗狗 打足3場正選
唔知林狗點諗

咁啱聯賽盃又對熱刺姐

宜家市面有咩左閘揀？

Castillo
massten

kepa果種自信同熱血
真係此情不再

唔駛諗太多 好耐無對強隊用3中堅
根本3中堅一季唔應該出現多過5場
對強隊打4後效果好過3中堅好多

拜仁三四個左閘 出年可能要放一個走

林狗保護令

佐狗

上場朗狗前人地三四個身位可以跑輸好深刻

佐仔

更衣室氣氛唔好 唔洗旨意捧盃 就算飛機盃都係咁話

暫時似係朗自己一個on9
未知Kepa點 70m金身護體冇得屌
佐就EQ高 同埋有heart

mathew 話林伯想換龍同高佬改善死球嗰個位好中

驚嚇親d新兵

上半場輸3球有2球球員派膠好難唔開風筒

我地d後衞唔矮，

女人187
蘇馬190

不過搶點都唔夠矮撚ake好咁解

benson青靚白淨
仲有少少似youtube個波特王

宮ching又贏
二線西班牙兵就快敗走唒

佢迷kepa
kepa算唔算一線球員

朗好似同Azp 又唔算太熟，朗肯聽下佢教，一早會有進步

型過波特王啦

撚狗應該平時就係教朗狗跑快d

點知條撚樣唔聽教，所以上場就出哂醜

朗狗唔可以親手報仇

右閘位得azp同james 你出晒兩個一傷就好大獲 如果冇必要根本唔應該一齊出 望就望chilwell快啲ready出得

聽晚又要點人數

你地flirt夠未

直頭話撚狗弱智

Matthew好識波

夏狗果季big chance created係18
一定全部係夏狗carry
總知好野就夏狗波
輸波就沙狗廢

咩事

又可以睇毁痢安

早知阿狗唔駛簽pepe啦80m拎嚟簽安仔就最已陣

真心想講
朗sir 應該算係3，4線球員
打後面唔mark 人，又慢，又鍾意沖上去
早幾年就話沖上去有d作為入下波
而家沖上去得個鳩字
西布朗富咸都未必肯收留佢

佢笑鳩林伯
你想個龍衝上12m點打手鎚呀

撚狗會唔會最尾留艾馬狗棄朗

佢慢到依家衝上去又唔可以overlap做唔到one-two又過唔到人
剩係撞落對面防守球員做pick 以為打緊籃球

講得好！

話咁快我地就睇左朗狗打左閘第3年
已經唔記得左閘點助攻

唔扺得咪去馬囉MK火

其實正路就留朗 for 3cb不時之需 不過而家咁真係唔出奇 艾馬仲要練埋翼

而家唔係都幾大機會係咁啦咩

上青訓

最好兩個都棄鳩曬

有咩事搵AZP打算

好小呢個鐘數仲見到你

對阿先嚟冇Thiago神軒

今年阿仙奴年

真係要追富咸對家

係有公司嘢搞緊

泰Sir兩連勝騎住撚狗
Welcome back

最interesting我覺得係Silva果球佢屌到Kovacic仆街

慘在kepa 12cm前都唔打卡巴就下下空氣

撚狗清哂d前朝孽餘
可以功成身退咁走了

朗單嘢都幾癲，班球員話未見過撚仔咁嬲

阿個陣中後場8個加埋應該雷蛇最有創造力

不嬲場場auba ball

牙朗真係唔抵幫
但撚狗都幾癲下

卡巴叔唔係空氣呀
只不過係有啲lag機 delay咗一秒先有反應

如果係真嘅話 應該之後都唔使見到m朗條粉腸

就睇下佢到時full team 搵邊個屌

我地都忍撚左佢朗狗好耐啦

我唔知撚狗係唔係落order要佢成日上埋去接右路傳送啦 但撚狗對左朗成年 冇理由唔知佢弱點係邊

加上果球角球 肯定得個賽前brief邊個mark邊個 但係練都冇撚練

呢獲撐撚狗
呢條廢柴見佢係場上跑已經憎佢

撚狗嬲都合理
上半場朗狗先早早派膠失一球
再比人硬爆食黃 最後仲要角球跟甩人輸3比0 (雖然占狗都有責任)
半場入更衣室諗住屌幾句激勵士氣 成隊努力反杯
屌你朗狗半場射波走人
正常教頭都燥啦 輸又輸你 紀律又差
係得沙利先會比個球員蝦

學佢老豆 i have nothing to say囉

唔知會唔會最終買埋ajax Tagcxxxxx

林狗忍左成年 再加埋輸波要搵箭靶 再加埋佢踢得差 再加上林狗呢排好大壓力 再加埋佢唔係英人 加埋佢落左林加臉（林狗好要面）
咁多樣野加埋一野爆落去

其實撚sir真係有返以前細個睇波啲教頭嘅feel
唔使俾班球員拋到 可以屌臭佢唔使睇人面色

無錢啦

嬲唔嬲過煙仔

紅顏真係禍水
已經搞死左兩個西班牙球員

林狗大英主義 白人英人至上

靚仔都係冇用咪又係帶帽
都係做毒撚好

唔夠錢了
Development team有無細蚊仔用得著

咁都黃

要啦望到哂

我地死球防守不嬲都唔駛練

Chiwell遲遲都唔得 撚伯買左水貨 仲要見到朗唔係英人緊係嬲

mane呢下紅都唔過份

陰濕狗

安仔 = true blue

安仔回防係快既 撚伯最鍾意呢d

雷sir勁到

巴西幫全面復活

都勁左好多場
佢個俄羅斯輪盤係咪收咗皮

雷狗好似咁勁嘅

雷sir咁勁
一陣有冇機會派膠

射得咁正

人地真係有防守教練

又中楣

撚伯好撚radical
雖然佢送走嘅球員都係堅有問題
魯蛇，朗狗，衣狗
但一個轉會就掃走曬佢地都幾誇張

阿狗好彩到

魯sir就係俾佢整到變廢人

雷sir

羅拔臣

撻q

靚助攻

仆街，阿狗咁好彩

蘿蔔神愛助攻

憨鳩

一齊撻Q

又同我地爭自爆

猁狗都自爆

拿卡個下靚撻

阿狗咁樣打起左依季應該有前四

開季咁多戇鳩波

撐撚反達嘅仲有咩講

即追返

猁已經追和

即刻追返

癡撚線

阿狗J隻泰亞尼J到虛脫
畀非洲狗搞掂

電欺散步唔返去中間

Leno問題

我正想講

隻Tllm咁撚樣都可以比人爆開

Leno呢球如果係kepa 又比人屌死

世界級非洲狗

大家玩fm Fifa唔係會留果啲廢人啊
根本成隊太撚多廢人
唔係放上場上無貢獻果種
正情係會整輸你
朗狗呢啲已經廢仲唔識水比人屌點幫佢口姐

班阿吹到隻tllm幾撚勁
睇過

點解利狗對阿狗成日自爆

咁近射 擋到已好勁

都要睇對手啦

鬥派膠

Tottenham Hotspur are interested in signing Antonio Rudiger from Chelsea.

[via @SkySports]

456

記得佢地見到薯蓉要50m
話隻tllm要80m

全漏

安唔追

傳咗好幾球後柱都空

456阿狗吧

空曬既

仲有咩講

屈兩閘

安呢

上半場黎講車狗算唔算好過阿狗？

好似fifa輸嗰啲波咁

屌你安仔做乜撚

Taa d傳中屈機到。。。

兩大legend

安仔原來係spy

而家嘅Skysports=t5 tier

痢狗兩邊傳中屈咗好多季都未破解到

Vvd 啲長傳痴線

阿啲後衛咪又係數錯晒人

撐撚=反達笑死

我地都練緊占狗傳中

我地都有zouma

有必要跟撚到返禁區咩

阿狗抵撚死啦 不自量力

vvd啲分邊
唔洗買thiago都得

zouma算唔算黑人版vvd?

安呢球咪追到返禁區

安仔勤力到

安

佢學精左

安仔

三中堅打LCB咁樣比人爆過就死得啦
試下我地其中一隻後衛咁樣實比呢度班ching屌死

第二球唔追咪失咗

安兩次都有追喎

咁翼衛落咗中堅位一定係隻翼去補位，基本上頭先成條防線一齊錯不過安有包嘅唔使失囉

猁狗個highpress到位到
阿狗完全搓唔到出去

好似本身lb嚟

安仔真係值三年約

安心諗：屌你個老母 以前係垃圾車都唔洗返去執屎 而加要跑足全場執屎

文尼會唔會紅

軌幾時練到

高一扭幾再直線比雲拿

2個月後

隻教練唔識

佢不嬲都瘋狂回防

唔睇好有機會

ca椰子會逼逼下傷

猁啲裝越位 撚狗學下野

痢套form真係好穩定

就算有人派膠輸一粒都唔會覺得佢地追唔番

半場黎講打利
撚狗>達狗

安應該係睇到有比比鳥係度，
點知佢移咗去中堅位

但前鋒把握力妓>>>軌

係
咪即係azp打rcb
如果rj比對面隻翼咁爆過rj老母都比呢度屌死

呢班人夾左咁耐 真係自動波都識打
最勁係成班唔識攰同傷咁

個個位都咁勁又夾得耐

Cls本身阿狗反擊 立即比猁封曬位

呢樣真
一個auba屌打

進攻都算
協防補位都好快

嗰邊屌緊leno同埋t3內戰

猁狗好明顯同英超其他隊唔同級數

關leno咩事？

個個位都top點打

明明以前aubu係多仔係機會浪費者黎
呢家完全唔係果回事

點知

我地派膠輸三粒都追得番

以前喺多好似9成9入波喺禁區 而家勁多遠射

Four players have made errors leading to goals in this season's Premier League:

Kepa Arrizabalaga (2)
Virgil van Dijk (1)
Thiago Silva (1)
Andrew Robertson (1)

錯誤足球

真
雖然對手係西布朗
但佢地泊大巴其實仲難追

屌佢仲要有Thiago追撚含
真係唔洗同佢玩

屌 咪撚賣係英超啦Cls 西咸呢啲就話是但姐

寧願雪住都唔想益熱狗

猁po妓不如人

撚狗又贏

原來係真
借俾下遊都唔俾競爭對手啦

仲要想借 借佢老母啦

最仆街係 杜姆唔洗走

會唔會係熱狗放風壓國米價

以前多毛毛禁區9成9抄粉

咪撚放人去熱狗阿狗啦屌

沙拿 文尼 夏神點排

無論咩球隊都好，都係唔會出錢買車嘅球員

占狗仲練埋佔中

之前吹到要成億先放

其實好難屌安，本身又有右中堅又有右翼衛，正常都無咩翼會有意識補防補到入小禁區仲要佢係突然衝入去，咁撚靚

明知你要清人

擺pose係幾勁

講全盛咪夏神 沙拿 文尼
而家既世三就等佢減肥出到場再講

預左既啦

阿都開始反達 懷念渣士
個情況有啲似曾相識

諗起夏神入個球 妓又係爆旋陀螺咁

唔知冇狀態定點，有幾下睇到安都冇去到盡感覺上都係去食長糧等退休咁款

好老實冇乜邊個守到salah咁樣變速爆入去

躝返去閘位防守

而家唔駛 干狗唔鍾意
講明啱價就放

出現了

岩岩上左睇嘢？

成隊波防守已經唔好 仲要長期閘位兩邊無人

但佢贏哂身位都比人攝得返入去就柒囉

全盛超人

我覺得文尼一直都勁過沙拿，
夏狗就算啦，車仔已經係佢最後嘅高峰

講爆seed嚟講應該沙拿勁d
但表現平均嚟計咪文尼

扑清

有特權唔回防 林狗又唔搵人補位

然後屌龍門同中堅風火輪

沙拿嘅最巔峰係勝過文尼
但沙拿今季好似又上返黎

沙拿巔峰同夏神巔峰係咪差唔多

半夜都要洗眼

兩個第時拆檔或者退休都一定上神枱級
20年後文尼 沙拿依兩個名一定黐住一齊講

我覺得世三認真係上嚟真係尼馬美欺級數
世盃果陣真係勁撚到癲 但真係只限幾場波

差唔多 夏神都好撚屈
但沙拿1718果季隨時勁撚過當年C朗

世三嘅世界杯mode成個戰神咁

最佳球員俾摩迪老實講唔服

老實講 阿狗完全唔撚夠班

On9 VVD 啲長傳準撚到

世界盃夏狗> 世盃摩迪

車迷仲j緊達蛇個form架

剩係冇鬥心同入球慾已經注定佢唔會上到球王級

老實講 車仔都係

廢能過達子

咁都唔入

拿卡

Squad差遠都踢到咁樣 教練真係勁重要

安球直線勁到

艾利臣勁到

拿卡同達狗有得揮

點解比爾連個look可以咁撚柒

mane玩野?

利個offside trap危到

凍結奧巴馬 阿狗就收得皮

阿樂防守其實同占士一撚樣
都係放題級 又中意包越位

拿卡唔入多過一球 廢是咁屈妓po笑死

人哋進攻有料又有vvd包

法賓奴真係好穩

幾好呀 潮流興復古
起碼佢carry到

見到班阿狗屌人黑哨好撚想笑

認真車仔踢得好過阿

文尼真心勁撚到

如果佢喺踢車仔 應該連續3頁俾人問候全家

我哋巴卡>法賓奴

而家喺嗰邊都差唔多

施巴路斯幾似牙碩

vvd唔係隊長咩

比爾連踢開街波 唔知sideball要過頭

Jota=添狗

冇啦阿狗 差幾皮

會唔會有手球12碼救廠

非洲狗真係好撚癲 咁都去搶波

Jota企喺到等咗勁耐 臨尾比佢搶走

埃及黎

利兩個中堅長傳準到

阿狗屌你老母

Jota入嚟一陣 仲快過我車啲水貨開齋

埃及咪非洲

雷斯愛助攻

阿狗

Jota>timo

完

雷蛇

Legend

睇住gomez進步

唉

電蛇

猁輕鬆到好似練波咁

有個大佬帶住

阿狗失親分都話比人黑
北点電視機20.0都黎

數據上猁對11人阿妓仲靚過10人垃圾車

屌你老母阿狗含撚啦

身體彈落手係咪唔計hand ball

添狗跟高普應該好撚勁

猁今場真係搓到阿狗收曬皮

好似話中上臂

比人禁住打都有野賴
唔係人地好心送球比你 比人炒3蛋

施巴路斯勁到仆街

豬緊波都打得好撚消極 對面過左半場先開始逼

電蛇真係車仔icon黎

利啲topic幾好笑

Gomez跟VVD
仲勁過kimbempe跟Tsilva

希望benson清改番d靚topic

足總盃果場唔洗還咩？明黑鳩你，咁點

拿卡射波幾有morata feel

VVD係勁
最後追美羊嗰下
幾秒內就轉身追返二個身位 平掛
其他又包到
對住佢唔即射就冇了

拿卡搞笑d
似回傳多過射

利初初又話無錢
唔聲唔聲又補完強

大鵬剪刺

jota首期好似比幾m
加埋Thiago 30m
同埋隻不知名閘2xm
其實都係5x-6xm

果下變速 屈撚到

講個笑話 今年冠軍教訓上年冠軍

Mendy

Jota 狼隊又肯放既

今次又黑咩

同一隊波嚟 點教訓自己

聽晚邊個唔睇就係fake bike

狼隊做selling club

Thiago都係分期
jota+Thiago 好似唔使10M
抵到

阿狗真係痴線
輸波都出嚟吠

以前入嚟爆閘屌人搶口抵死
而家用毁痢安搶口跟住人地爆閘又唔撚比
精神分裂

佢地成日以為隊波好勁打晒飛機真係好嘔心
但諗起但正正係我車幫人地打起信心就好撚燥

阿狗真係自卑變自大嘅好例子

佢地d搶口topic柒過我地果d

班痾狗仲死咬話同猁狗同級先好野

佢哋J緊自己搶口

馬撚

咁我覺得搶口唔係問題

對切好有期望 準備外借

Lampard on Loftus-Cheek🗣 “There’s a possibility that Ruben may go out to play games, because I think that would be great for him. We hold him in very high regard here, I certainly do, and that could be a good option for him.” #CFC

切🔜loan
魯sir🔜loan
佐🔜去留視乎買唔買到飯

Loftus-Cheek will not be the only Chelsea player to leave this week, with Rudiger set to go & Jorginho emerging as a target for Arsenal and PSG. Jorginho’s departure may rest on whether or not the pursuit of Declan Rice is successful. [Matt Law]#CFC

搶口唔係問題
問題係搶完口輸波仲要揦番渣沙先柒

利好有冠軍相

阿終於輸波
贏垃圾車拎個fa cup就以為自己上番一線

唔准你咁講 人地班馬撚唔止以為自己上返一線 而係以為自己已經拎左英超冠軍

Ross stay

真係賣佐比阿？

挽留佐隻撚狗係咪傻咖

賣乜撚野佐

係半場屌爆朗狗屌到佢上巴士

定試巴士比林狗知道左屌爆佢

唔用既話賣唔緊要
但賣去妓就一定唔得

條仆街唔會識咁諗咖

諗起早排車區J達蛇有form有料就好笑

達蛇係勁！痾係冠軍！

topic做咩嘢？

周末作客西布朗 3-3 一役賽後仍有餘波。有傳媒指與上半場球隊第一及第三個失球有直接關係的馬高斯·阿朗素中場被換出後竟不願在後備席上而逕自返回球隊巴士觀賽以表達不滿。林柏特事後以前所未見的憤怒在更衣室與該西班牙球員對質，甚至傳出這名首三仗均獲正選的左閘已不會再為球隊上陣。

好撚高

瘋狂清算

佢玩撚完啦

捷維爾笑而不語

艾馬狗笑而不語

Chelsea coach Frank Lampard handed Marcos Alonso a furious dressing down in front of his team-mates after the left-back tried to watch the second half of their game at West Brom on the team coach rather than with the rest of the substitutes.

Multiple sources have told The Athletic that Lampard confronted Alonso following the 3-3 draw on Saturday evening having discovered he went to the bus on his own without permission after being taken off at half-time.

Alonso was one of two players changed at the interval. Mateo Kovacic also paid the price for a disastrous 45 minutes from the visitors, who trailed Slaven Bilic’s side 3-0.

But while the Croatia midfielder took his place in the stands with the rest of Chelsea’s contingent to watch proceedings in the second half as normal, it is understood Alonso went to the team coach after taking a shower.

艾馬狗stay

想知當時其他人係則邊係咪嚇到瀨屎

高邊到踢得差

自己失誤咁多仲唔反省 半場換走咪算好 佢咁大失誤有啲領隊30分鐘就換走

上半場個球40碼短跑食塵好樣衰

以前笑加利仔無速度 唔夠快 跑得慢 望到朗狗笑而不語

估唔到最後係朗走先過艾馬狗

咁高人工嘅垃圾邊隊會要

艾馬狗進攻仲順過佢快過佢

係唔識入下波

兩個要撚曬

干爹收留埋佢啦

傳說中既朗仲有人搶
唔知真定假呢

干狗摩西都唔要啦 佢仲要有羊

講緊全隊都差

艾馬狗隨時留隊

今晚now有無得播？

講真 翼衛都需要速度 林仔係白禮頓爆到段段有 好有威脅

撚仔都試過俾avb換走之後M腳
打和啦

撚伯頭3場仲比阿朗做正選都算係咁，阿朗嬲咩

戴綠帽

咁又情有可原...

你睇朗狗平時走位就知佢幾撚自私
唔拉邊
simple pass自己衝入禁區

自己柒唔知嬲咩抵比人屌

國米收咗佢啦

牙朗真係on9
林伯排鳩陣雖然都抵屌
但你條撚屌踢啲咩垃圾屎出嚟
半場換都好撚畀面啦
大把教練見到你跑得慢撚到龜咁
當下即刻換添啦
事後都仲要嘈
都戇撚鳩
快啲躝
艾馬臣點唔夠班都好起碼都仲算跑得快

拉到人mark佢已經好好
azp同朗狗廢到比人直線衝搶 好似街場搶傻仔咁

佢兩個應該要融合一體

躝啦 垃圾

左閘風火撚

今晚又艾馬狗show time if 薯蓉狗仲未ready

等追青出黎數佢幾多季入左幾多球同助攻
明明就係廢過屎

我R曬頭
佢仲要屌兩次

都係好慢

其實意甲果埋打三中堅既應該會要

但知你急清唔會太高價囉尤其係意甲乞衣，9成借+分期

其實朗知自己廢又知林伯出名小器
做場戲焗鳩林伯唔再用佢

個球 高 其實回得少少閪 少少彈地

事實又真係近年西班牙黃金一代都回塘 青黃不接

嘩 真係用心良苦

咪風火輪啦又撐返emerson隻垃圾
佢跑得快d唔代表防守好d

垃圾郎值幾錢呀

但依家應該真係留艾馬狗

干sir執番牙朗番去打左翼衛
國米最後拼圖

朗呢單我支持林狗硬
朗呢兩季唔係第一次打得咁差
進攻冇哂貨交又唔願防守
今次仲要自己走左去

好似真係傳過干地想要
應該夠踢意甲
朗踢343係ok

根本猁中場都係橫傳轉邊用

車干二黑暗期咪照樣搶口
班垃圾妓自卑左咁多年呢家有信心小小就j自己搶口

兩個唔撐
但鬥跑回防係咪起碼艾馬臣跑快啲先
佢防守意識都係一樣麻麻大家都知

罰球都好耐冇入了

香港關口咪一樣防守放題
直接升個青訓做sub都好過依2條友

撚狗係咪有躁狂症

佢當牙朗係妓女咁狂吊

輸完三粒難得有個肉便器自己蒲頭，仲唔大大力屌

又180度轉風向

打利狗咁比就真係
不過撚狗快d解決自己套form
唔係收皮

twitter阿迷屌到安仆街

躝啦屌你老母撚狗

PSG la

賣比PSG我唔介意收少10m

但後防問題好撚嚴重
淨係朗狗同迪鳩已經玩撚死你

hxxxxx ching話你呢d太偏激

到撚狗齊陣先judge佢啊嘛

屌佢啦
以撚狗咁完美主義
唔會真正齊到陣

再嘈MM打

幾時出Ziyech Chiwell呀

要拎頭四起碼要食硬弱隊
打強隊幾好都冇用（而家都唔係好，成日打得好睇xg贏但失分）
打弱隊成日食屎
贏完曼城輸西咸
贏完熱狗和般茅/輸聖人
成撚日一啖沙糖一啖屎

係都屌拿卡啦下話

未至於入佢數呀 又唔係醫院波

教左成年都唔知撚狗想踢咩

想朗狗收皮好耐
終於等到呢一日

好撚可惜係班青訓左閘廢到on9

反而右閘啲潛力股多到on9
唔計已上位嘅RJ同已離隊嘅林迪
仲有Livramento同Henry Lawrence
分個去左閘就好

Ziyech同Kai其實都可以踢左閘

踢成點都一樣
最後都係全失三分
反而對西布朗都要失分
有咩好講
穩定性先係爭冠最緊要既野

估唔到撚狗咁柒都仲有鏝妓摭醜

阿狗個拿卡係頭號敗家仔

第一球入都入得柒，撻曬Q

炒單刀

再炒單刀

火清 琴日型撚到

今晚大波有無機呢

苦肉計？

如果想當年 早d炒摩佬搵高普 會點

第2季比人叫高狗+炒左

馬撚畀人串到一棟都冇

淨袋人工又唔洗踢，正

唔屌佢啲神鋒？

兩球TAA 包越位

其實RJ都唔係咁差

我覺得佢進攻有TAA 7成

防守係TAA 2倍

綜合咁計其實係勁過TAA

猁主場作客不嬲有差別

Me try youtube?

即刻subscribe

Benson ying
G持

鷹

十卜
三大台柱
Ying 艾人 伊清Benson

I will subscribe u

Benson

支持！

G持

Youtuber

你係咪唔會再喺度update

會唔會怕比人偷料講

支持

仆你個街
決定反benson了

第2球本身都越撚左位

條撚樣偷鷹料講扮識波
(雖然有比番credit鷹鷹)

偷料講，仲扮少上連登，扮cd rom，話連登剩係識狗化球員
人間垃圾

Here we go!

Let's go Hawks

但佢迷安

但左閘對位

車尾燈都見唔到個下慘呢

最後嗰球佢好似喺自己禁區頂守完再即衝上嚟 可能已經冇力 同埋左邊比人封咗 推波又比人捉晒路 其實好慘

Yingb

一諗起Benson係呢度嘅ching就覺得好唔真實
姐係你唔會期望精神病院有正常人

正常人都會迷安。

其實真身就係佢

會唔會出樣廚房幾大

朗都三張嘢，要放。
希望賣去意假有20m。

又鷹b又艾人man

前後左右都冇人迫佢
比波又比到位
冇得賴啦

2、3球 邊個長傳黎

施巴？

淨係記得第2球係安

J長傳都好

今晚孫好似出唔到

口術黎，打亂林伯部署

算鳩數啦西布朗堆dllm都屌打我地
出唔出咪一樣

其實呢場妓真係輸隻拿卡

痢疊埋心水封死隻美羊羊

隻羊吸哂怪另一邊有空位但拿卡嘔哂d chances出黎

課會員了

傷hamstring傷個幾月都有得口術

封死美羊=封阿進攻

D攻勢真係睇得過

Werner Tammy CHO
Mount
Jorginho Barkley
Chilwell Christensen Tomori Azp
Mendy

yes plz

其實比利時世盃都係hazardball

車區唔偏激 = 唔正常既人

鷹鷹屌打體野班友

Support

鷹要拋棄我地

阿失個2球都同前車有關

撚sir又贏

yes

越位還越位
射術依然清晰可見

唔係半場打少件應該有分落袋

阿狗幾時執埋朗狗走

吹到達狗勁過撚sir
咪又係咁上下

G持
英超最強左翼衛，冠軍級
岩哂達蛇打343

賣佢4500w 我車小蝕

垃圾當係寶

點止
吹到達sir carry哥狗鏝先拎冠
壯志飢林狗肉 笑談渴飲高普血

孖埋Moses
冠軍級兩閘蝕讓

讓埋英超冠軍中場飲水

佐仔無你份 俾隻飲水佢地用住先

唔是咁計的
jota今年比4m
thiago今年比5m
森美係13m
但賣老虎收返11m
所以利今年淨支出只係11m

岩啦
阿妓咁多年冇拎過冠

一炮過買到三個英超冠軍主力
冠軍主力左右翼衛+冠軍主力b2b中場
仲有冠軍右翼安仔

後上奪冠不是夢

支持同市球隊

我地車狗唔賣垃圾
飲水有聯賽冠軍+BC 15m即放

ig 見到mendy練接高波，係咪串尻kepa

要唔要埋前英超冠軍中場教頭?

一定click哂廣告

一定比yingb有尊嚴

我直頭加入做會員

鷹幾時學gmail開patreon賣J圖

alonso同林伯都係出口術
今晚出嚟血洗熱刺

sarri遺計

開埋patreon，專講波、新聞同轉會，唔駛再返啲閪工

飲水係英超冠軍級人馬

香港有邊個啲料夠鷹黎

艾利臣都好勁 好快出黎封哂位 唔扭埋龍都幾難射

如果鷹開youtube
會獻出第一次youtube 課金

Yes YingB deserves more

Patreon 呢

安衰咩畀馬撚係Twitter 屌

我覺得xhaka同拿卡先係戰犯

去到阿會唔會搞到阿又為佢內戰

成條後防都柒

隔離嘈緊拿卡

香港有幾多車狗啊
淨係靠呢到聽乞米

Marina 又要準備高難度轉會

J5 to PSG 同時要搞掂 rice單deal

岩岩睇番車ig段12碼片
有無人好似我咁其實仲好想短手狗成材
但前題係要mendy都膠佢先有得出返
但mendy膠既話隊波成績都唔會好 好矛盾

要訓幾多晚？

追唔哂咁多post 想問下綠帽係咩一回事呀?

算鳩數啦撚狗咁憎佢
Loan佢出去俾機會佢好過

飯仔唔好黎

我唔想你俾我地個傻閪教練舞到變風火輪

睇左猁對阿
終於明撚蛇fa cup嘅部署
佢應該都係想打到猁咁
迫到阿長傳唔到

俾返兩季前嘅Kepa我都收貨

撚伯俾阿狗球員帽咗 而家性情大變

但係軌啲迫搶咁差

可能平時練嗰陣逼到四大冇氣抖

你迫唔迫四大
佢地都交唔到嫁啦

佢地用頭套屌leno

唔撚訓

圓堂接實添

你唔瞓唔會done deal

佐仔唔好走

好欣賞琴日馬撚由開波topic到搶口到而家

雖敗猶榮 我地應該學

豬完咪又係變輸波買人 同我地輸波炒撚狗有咩分別

走住屌

要好厚面皮先做到

我地開完搶口topic就算
比人抽水咪笑下
無咩車狗上心
佢地開埋po還拖
唔夠佢地黎

Tonight清熱驅韓

佢地公海開po開到戰神咁好勁

學到半桶水 體能又無人咁勁 又唔夠整體

件韓仔傷左冇得驅

Kepa踢到幾勁都冇用
林狗根本玩針對
鬼叫kepa唔肯俾人換走

倫敦驅摩人

小林8散熱貼

幾好笑

真係傷左摩狗英超奶硬野

以前我地冇夏狗都係場場閪波

而家冇ca都係閪者

最緊要無組織咁去迫搶

踢得番水準先講啦，講俾人針果班，雞巴就最多機會表現自己，救波又無，連沙蛇果排最j得既傳波都無埋，佢同朗狗一樣無資格講俾人針

上場半場就換走左
賽後話傷hamstring

勁咗再講

教左成年，都仲係未見到好明確既high press plan
例如sideline Trap & Press, 人地龍門開短點逼
林伯果套似係zone Mark 個波入左果區就果個球員去逼，欠缺整體性

M朗 > M腳

車路士隨隊記者：馬高斯阿朗素對西布朗在半場被換走，他無按正常情況坐回後備席，未經允許獨自一人在球隊巴士睇剩下的比賽。當時同被換出的高華錫也和隊友一起觀看下半場比賽

車路士消息人士透露，這是他們看見過最憤怒的林柏特，(事件發生後)林柏特公開在其他隊友面前狠狠地批評和責備馬高斯阿朗素。林柏特很清楚地點名球隊是如何團結一致，堅持作戰最後完成絕地反擊拎到1分，而馬高斯阿朗素的所作所為是完全不在乎球隊的表現

有球員表示，如果馬高斯阿朗素還能代表車路士出戰，他們會很驚訝。林柏特賽後接受訪問，單獨將馬高斯阿朗素的失誤進行直接批評

發覺阿狗開po條友係真白卡唔係扮

直接棄alonso用chilly ，再用azp sub/青訓仔

m朗咩事

好多時都係個波去到附近先會去跑去迫 搞到好零散 但係鏝痢嗰啲係整體咁去迫 同埋我真係睇唔明點解成日都要防中迫到咁前 其實前面迫得有效 根本唔使防中迫得咁上

佢戰神黎 出到埋公海一打x

輸緊3-0撚狗塊面閪過屎仲走去激佢好難唔爆

KANE而家朗尼化真係CLS

fail

現場睇住牙朗又頂失送球又比人屈速 比你都嬲到仆街啦

俾人爆個球真係好難睇

好耐未見過有球員鬥哨可以輸成倍速

唔係話佢而家勁
不過以林伯作風應該kepa唔肯俾人換嗰下己經死刑
就算有第一季表現甚至再進步應該都冇得踢

自己廢都算撚數啦，俾你係佢隊友你都嬲，自己走左去唔尊重隊友，換左出場唔留低撐自己隊友，咁巴閉唔好上巴士直接番歸睇波嘛

g持收個will仔皮

反自己

個下諗起bale 對國米

Thanks 阿狗球員我諗起安 點算

不嬲唔係 聽佢講嘢好辛苦

對自己有要求到咁

果然係車區清流

鷹b先係我有排都追唔上

車區雞竇

我諗起安仔

【Now Sports】紐卡素於周日英超賽事憑卡林威爾遜臨完場攻入12碼，作客逼和熱刺1:1拿到1分，但紐卡素主帥布魯士認為，新的手球規則正在破壞足球。

達狗教後場build up幾勁，阿狗第1球快到

yes，矯枉過正。

好似有規定作客球員用咩交通工具黎就要一齊搭返走

重點對面係中堅

唔係咩AZP 鬥 美羊

乜撚係朗俾人帽

正仆街明明換卡路爾出嚟下下瞄手

好亂

邊個俾邊個帽呀宜家

有傳有車狗model女友俾阿狗帽
暫時種種跡象都似係朗鬱悶到走返去隊巴

牙朗即係申請離隊姐咁 輸緊3蛋玩潛水

今次真係反唔落撚

200 subs 會出片

初頭學何sir 得幅圖9up先
多人睇先認真學剪片同出樣

主力講車 間中講下其他轉會news
歡迎比d題材我

唔諗收費住
有人睇先算

pin this

比尊嚴

點會無人睇
呢到都200會員

G持！

Sub左

你拍定都得
Cd-rom都唔止200

benson可以收檔了

Subscribed，支持！

hawks>>>>>>>>nouman

即刻有18條友sub左

鷹淨係講返車狗營運方針，點處理轉會，點揀球員，各個之前領隊同球會球員關係，退休前球員點approach都有排講

已sub

hawk

鷹b

仆街慢咗做唔到第一

Gchi

等你邀我開台

如果扑標打清可以幫手整圖既話就完美

Hawk Youtube Channel:

以後置頂 pls

ok 就咁

到時請班維園戰狼上去開城市論壇

之前出左咁多場kepa唔講
Kepa 膠到傻先唔用
講到kepa好正常咁

期待見到盈盈真人講波

一定支持

左閘可唔可以換Alaba

鷹講嘢咁風趣，真人應該幾charm

會聽到鷹把女仔聲

已經想比錢做會員

搵埋你老友CarefreeYouth爆吓內幕料

叫晒姨媽姑姐subscribe了

鷹講中文定英文

課金ok?

球場內幕花生片應該多人睇

已經有70 幾個訂閱

鷹諗住用adobe premier pro + PS cut 片 定係用final cut pro

主打每場波賽後評定新聞類

sub左

應該唔洗兩個鐘就夠200

唔sub真係唔好話自己係車迷

一定click哂d廣告

鷹鷹
已sub

支持鷹鷹 好過比啲mon po偷料請

未comment過既車迷 第一個車區comment係支持鷹已sub

高山成日mon車post

監製

痴線 朗狗自己唔守紀律成班走去屌撚伯
朗狗既行為完全唔符合一個運動員既專業操守喎

宜家走黎j返kepa
踢得大會龍 簡單波救到係應該
一般都會expect 有埋少少神救
Kepa宜家咩波都救唔到
重有先天缺陷 應付高波好牙煙

百一個SUBS

係。但一分已袋 理撚得你

sub 完 再refresh 又多幾個

唔sub鷹
唔好叫自己車迷

諗起早幾年個Fb group

高山
我好鍾意睇你俾人屌

有冇人支持呀朗 渡過難關

sub人數直線飆升

138sub啦，好快就達成目標

車區黑歷史

你可以訓先

已經143

高山尋日唔開心，無咩嘢講

已經143 準備有片睇

結果鷹到2021都係無出過片

利申啱啱逆行返嚟

已sub
cd-rom都要留名G持hawks

朗狗都有人撐
呢度好多人盲撐有西班牙身份證既垃圾

hawk出會員一定課金支持

好想為左幫鷹整個好似理性sir channel果啲opening effect 去學Photoshop了

老老實實 唔覺得鷹d料足夠做10-15分鐘/month
informative嘅嘢其實好快就講完

但係鷹又唔似會講戰術嘢

請你做客席主席咪得

好想聽盈盈把聲

連登好多戰術大師

G持每次請連登戰術大師上去分享下足球理念

可以揾車區白卡佬客串

如果要cut match play片
好易中版權比人彈返轉頭

@艾人清 有冇咁既經驗

咁快160
鷹

168！

Let's go hawks

好似縮細少少個畫面or將條聲delay少少就避到

印象中聯賽冇咁易俾人copystrike 係歐聯先會

Kepa alonso 佐仔 CA 豬蛇 係無辜

Sub左！

176sub

將kepa m朗同豬sir ca佢哋放埋一齊 真係有啲侮辱

關你閪事咩盲反

咁簡單就得咩

兒登仔仲叫某啲人退黨
原來仲係咁天真覺得佢地只係被迫跟隨個黨

把聲應該好嬌俏

Send 哂比身邊d 車fd 叫佢地sub

黎緊紅日錄一集

184！

要幫手出聲

好想聽你把聲

鷹夠1 萬訂閱要開live自爆下自己係邊個

Lm

呼籲全球鷹迷幫手sub

開哂分身G持 Hawks

已訂閱

已經開左？

睇理性分析都係遮一半

可能AZP未完全好番掛

差3個就夠200

197了

其實對面唔算快

Subed

淨講車news好難做10分鐘片
短得幾分鐘又冇收廣告收入
我覺得開頭可以做下 d球員加盟過情
心路歷程 （豬蛇點幫譚狗 渡過射失12碼咁）呢d
類似呢d野 可以長少少又冇咩人知又多人大興趣

hawks大把花絮可以講啦

摩二講到Lampard都大把料爆

好多cd rom

205了

鷹要出片喇

呢幾個歸類為 逼害幫

礦囝智勇係被逼留黨架

找數

做到廣東話版既TIFO

咁大個人從政都冇個人意志就死得啦
不過呢兩個都算
連高佬都覺得佢係被迫先好笑

鷹好波

支持靜盈

lets go hawks

一開聲
女人嚟

見證歷史一日

鷹係絲打=車區common sense

證明車區有絲

青糞介紹+外借消息都夠每週講10分鐘啦

呢次撐陳淑莊
大事大非仲唔退黨 有咩藉口

最後笑死

仲話投票

民調根本嘥鳩氣

226

做完數都過唔到先好笑
抵比689笑, 教埋班柒碌點做都唔識做

big雲最正義為責任留黨

689不嬲講嘢好撚中

西班牙二等兵

utoo

Set哂條件先砌到多1％

有靚女睇了

程靜盈玉音放送

咁快231 sub 有冇咁多人mon po

已經過200sub

我叫左我老母subscribe

就黎多過艾ching
叫佢情何以堪

無 lan

走咗邊到夠票做議員

Hi

lloris 把聲好好笑 好似雞仔聲

247

好期待ying ying把聲

Lampard confirms he will sanction Loftus-Cheek loan move but insists the midfielder still has a long-term future at Chelsea #cfc

希望切借出去會打得返起

Kai Mount barkey kante gilmour kovacic anjorin
(Rice) (Jorginho)咩都夠啦

真係好多cdrom
計埋love post班突然出現既
加埋都冇咁多人

呢家一粒鐘就2xx

佐真奴唔會平，佢本身打法限制又多，真係好難搵買家

艾ching咁快就比鷹收左皮

過埋250

切狗 = 車版連加特
佢仲細，仲有得進步

試下改埋話女姓車迷channel 過千都黎

佢似身體問題多d

點幫連登契媽毛姨兜好

客觀事實就係退出左
不過都無需要特別吹奏佢
係都撐一早就堅定退出嘅快必

慢

阿狗先似真正白卡佬

Gchi hawk youtuber

個唔怕老婆打我不嬲喺阿post都係咁咬人
條友話自己本身做狗不過中咗六合彩已經唔洗做所以咁得閒上嚟

係咪移咗民果個有個成日有意無意哂命自己移咗民好威咁

- 各大球會轉會news round up (得轉會窗有得做)
- 每月出租車summary
- individual 車仔潛質青訓介紹
- individual (前/現)staff介紹 (黑公公/摩狗/球探呢d歷史都好多嘢講)

利申9up

同隔離件禾確特/偉輸亞一樣，年年收皮，都有人期待成才，未到30歲都未放棄

移民個件好似係另一件禿頭老坑

唔明佢有咩值得好吹奏，除左英文

你地咁熟阿狗
阿狗除左公海9up果幾個
其他我都唔知邊d係

寸過馬撚

見佢哋話人爆閘,笑咗出嚟

冇家啦佢 已成廢人 本身已經hea底，依家終要唔撞得

佢落場唔勤力啲 無人幫到佢

難怪高治話搬奴做神射手

係 屌 次次佢落場好似打少個 巴鳩利雖然廢 但起碼都知死期到會做下戲 切狗即情跑多步都懶

鷹b話做YouTube
即刻有好多新面孔上水

原來以前做狗
唔怪得之個人咁暴燥，好好戰咁

呢個做下個topic啦

同埋佢以前做狗既話應該係佢老婆怕佢打人先岩呀

高登年代啲衰野咁快就唔記得

撚狗體系係咩我想問?

3個matchday等如以前一季handball

鷹個channel 過300 sub了

屌

捷狗個樣 老到

撐呀

得閒邀請email 上去做客席嘉賓
叫佢着到sophie咁主持節目

咁撚重口味

請埋miss pun 睇下佢個肚大d定世三肚腩大d

Ching好重口味

清米癲

監獄型 YouTuber?

精工同沙蛇嗰兩季真係好好丁

自虐型 睇肥腩

話說有邊隊想買朗蛇

隔離有個post講撚伯怒屌alonslow

干狗

抵死啦, 風頭火勢仲走左去

IQ 150up 體系

on.99真係

趕客喎Ching!!

明明以前伊雲都係冇快放落底
一定要回傳中場
宜家m朗一樣冇速度落底
點解生波推進時好似廢咁多

之後有鷹同Benson
呢啲垃圾媒體可以收一收皮先

因為佢一回傳完就衝上前
同埋前面有人走空位佢都係回傳

放題走位,後上插入時機好準
朗狗就係成日衝得太前 唔識overlap
雖然佢射術仲勁過放題

330sub

阿特蘭大

鷹每個禮拜抽呢度啲白卡comments黎講下好唔好

vs TOT

Mendy
AZP Zouma Christiansen Chiwell
Kovacic Jorginho Mount
CHO Werner RLC

？？？？？？？

鳩估正選陣容

仲切

RLC

點解你地唔比多次機會切仔?

真係有啲鳩

切仔正選有乜問題?

因為當時真右閘係安

撚狗想佢loan 正路唔會整傷佢

我想佢lan

好想聽鷹把聲

再傷既話仲點lan

佢個髮型真係唔識欣賞

絲打聲

油頭

好心佢放返d頭髮落嚟 或者轉番中分

袋正選？

撚狗獎勵足球 今場實獎佢打正選

達仔又生一件

又係29號生日

想邊個lan

做佢老婆真係好唔得閒
又要生仔又要搬屋

其中每場波之後回顧下都夠講
點解咁排(E.G. 點解呢個無出ETC) 、個戰術係想點都夠講十分鐘

寧願射老婆都唔射入龍
都唔知點評論佢

達仔射術精湛
應該好快大四喜

M額、頭髮薄
住英國

擔心佢頭髮了

鷹！

gay test......

捷狗應該未到30歲就甩撚哂啲頭髮

今晚唔想再見到林猛

不過似又要佢踢RW

support

猛仔唔出場點救爸爸

前面袋豬雲算啦

唔覺得會出豬

撚狗根本唔鐘意豬sir

想MM 抖下

最想睇分析戰術

真
我屌你老母 上季季初場場出佢
chur盡佢就跌watt

撚狗幾時識醒？

冇可能

佢幾時先接受到係豬蛇carry佢拎前四

轉會窗幾時完

撚狗根本當人安全套

呢條撚樣已經走火入魔
希望教埋下季好快啲躝

我哋車狗都當撚狗係condom

鷹想講咩就咩啦

今晚

雲 譚 MM
高 傻 毒
捷 女 蘇 RJ
Mendy

老牛聲

今晚應該出波牛啦

tonight no watch = fake blue

今晚劇本

Highpress 比兒子 bale放狗

今晚輸埋好走了 thanks legend

兒子唔係傷咩

2個都傷
喺醫院放狗咩

摩佬扮傷戰術

鷹咁快400 subscribers

啱啦，搵切去醫院守佢地

用埋呢個

撚伯為左磨合，今日應該會原陣出擊，應該淨係會龍門換做Mendy，左閘換做Chillwell，比CHO 踢半場

Son?

你柒過我話切正選

今晚對車，星期四要踢歐霸，星期日對獌，魔佬快車期咁快到

歐覇賽程密到on9
熱仲要外圍賽開始打 仲要full team都差啲贏唔到啲google隊

朗都未係最柒嘅

Mendy比美國狗放狗先柒

比隻狗放

支持多過will仔條痴線佬

今晚出能硬
歡迎鞭我！

最初以為睇錯，點解同一個星期可以又踢聯賽杯，又踢歐霸，原來係真 on9 賽程

艾清振作

想睇鷹個真樣

我鞭撚到你live post都唔敢入

日日係車post flirt絲打
我都睇你唔撚順眼好耐

will仔睇到呢到要振作

係Wendy絲flirt我

屌你老母

老mk 00後都搞

鳩估
大袋-雲-mm
巴-佐-高
Chil-happy-tmr-azp
文迪

00後的確係 艾人man(Will仔) 嘅領域

原來Son都未夠全盛Bale快

我flirt伊清 伊清搞唔搞gay

艾清已成condom

全盛Bale我覺得快過Kaka

應該差唔多

今年賽程本身已經比以往密左
然後英撚獨有嘅2個本地盃 再加密到on9嘅歐覇外

成日同我wendy你一句我一句 今晚love post唔好畀我見到你

見到絲打理白卡仔都唔理你就睇人唔順眼

快過又未必 不過都唔差得幾遠

又唔好咁講

佢大步推個下好撚癲

對國米個場睇live 呆撚咗

深夜閪波is back tonight!

伊ching 我屌你老母啊

搵人開po